[反了反了] 柯文哲好撚大膽！！！

柯文哲（阿北、叉包哲、檳榔仔）原來咁撚反共
不反了
唯一支持柯cf🇮🇹
阿北務實 阿北可愛 阿北政績

成個台灣都知佢奶開共，佢直接移民去大陸再重新做人算啦

舔共舔撚到要返大陸重新做人
像極了愛情

你像極了蝗蟲 大陸口頭禪 聽到都燥